Marri Luik on sohhi lapse sanud, mis Juhhan Kotsari süiks on arwatud ja mõistetud: et Juhhan Kotsar igga aasta omma naesele 1 wak rukkid ja 1 wak odre senni kui 10ne kümne aastani 1874 tuhhat kahheksa sadda seitsekümmend ja nelli, kui laps ellab peab maksma, surreb laps ärra siis on lahti.-
